越黎越對台灣人反感

未遇到台灣人個陣覺得佢地好好人，自從到外國讀書識到班台灣人就覺得佢地好撚自大，成撚日話自己唔係中國人但做既野都係無咩文化（無禮貌，抆完屎丟入垃圾桶）

最撚大既問題係台灣男既就狗公，女既就公廁，見好幾個台妹都係有伴侶仲同其他異性傾line，仲要唔係普通既傾計，其實佢地同港女臭雞有咩分別

台妹真係屌下好，唔好放真感情
台灣最美風景係人，台妹完勝港女

講到尾原來只係想講台妹多臭雞
人地台妹光明正大做雞唔似港女做ptgf又要做雞又要拎貞節牌坊

所以話台妹做你女朋友做你老婆真係小心身邊大把襟兄弟，你都唔想娶隻雞翻去跟住比人笑啦

Btw其實我po篇野係因為我懷疑我個fd比台灣女朋友戴左帽，但係又唔知好唔好話比佢知所以係度講算

樓豬似比台妹收兵定帽咗
唔好嬲豬啦

樓主係柒頭 無得玩

我的朋友不是我

其實都有台妹聊我，不過太柒狗也不屌。靚既就比鬼佬屌啦

白癡！

台灣人去完廁所扔廁紙入垃圾桶係因為好早期去水系統唔好，廢事塞先咁做，而家都開始改緊。

有男女朋友就唔可以同異性line係乜道理？咁上forum對答就係玩群交？

你個frd戴帽關你撚事？一係你就爆大鑊，一係你收聲死埋一邊食花生！

廁所顯示你無知之外，屌你老母咁撚白癡一竹篙打一船人，死撚左佢啦撚樣！

我都明白唔可以因為幾個人就屌哂全部台灣人，但係我認輸既台灣人裡面真係大部份都係好濫。
而廁紙個度係當佢地知道你係丟落馬桶就話你唔正常，但其實全世界大部份人都係咁做 佢地就係覺得自己做既野就啱，你做同佢地唔同既野就會話翻你轉頭

其實你識唔識字？
都話咗因爲早期去水問題易塞所以先唔會扔入馬桶，都話而家改緊，一個差唔多半世紀嘅生活習慣唔係幾年就改到。

度度地方有唔同生活習慣，而家唔同你一樣你都話尻人地啦！癡線！

濫？咩叫濫？麻煩唔好將你啲道德觀瘋落人地度！
你知哂人地做咩？關你撚事咩！

台狗 又窮又自大係咁

好反感

樓主你家陣先知真相咪算好

不過下面巴打都講得岩，係排水問題先會咁

但佢地舖格比起紙巾問題恐怖幾十倍

成個民族自大到
成日以為台灣第一呢下先嘔心

係咁架啦

係國際上冇咩合法地位，又比人邊緣化（近排好左d)

其實自己passport 有百幾個國家visa-free 都唔醒水，都仲要人地公開承認獨立

真係好撚蠢 呢個世界上大把國際承認獨立既國家既passport visa-free 都冇台灣咁多

啱呀, 人地男男女女玩得激烈
你條毒撚埋唔到堆呀 ?

睇你啲POST
又踩蝗 又踩台

睇下幾時踩埋新加坡 韓國 日本囉

之後抬到自己高一高囉

垃圾中產港豬

一個 on 9 港豬中產小學雞 post

又引左一班五毛出嚟 靚助攻

呢樣咁簡單既野要都要幾年都改唔到
成個國家d人都係智障？
小朋友損手指都唔洗兩年就戒到啦

係呀大陸喱都係因為平時無廁所先周街屙屎咋嘛
一個差唔多半世紀嘅生活習慣唔係幾年就改到

台灣人不嬲自大又冇腦

係香港有台灣同事，又識台灣人，全部都真真常常。台妹係OK既

廁紙掉唔掉入馬桶呢個係同當地廁所水壓有關, 唔關文化高低事, 樓主on99

真心台灣人好似無咩道德觀念

分化撚

廁紙丟落垃圾筒係因為唔夠力沖廁
不過台灣雞係好過港雞既

習近平19大之後有冇調整5毛薪酬

真真？你用開支那拼音打字？

你先係最大果隻五毛狗

無論連登高登時代都係一撚樣，證據一大堆

d五毛港豬圍爐果下真係同見到成炸曱甴一樣

投票狗死全家

成日都講，有打開機既都知，論玻璃心其實台灣先係第一。有邊個地方會成日攞句on9嘢:taiwan no1黎周圍講 仲成日亂槍打鳥係咪都笑撚左人先，明明自己先係最柒最廢，例子就係佢地個on9市長。

btw呢度嗰d垃圾成日捧台灣踩香港同五毛根本冇分別

台灣輸出唔少騙徒，同埋係黑心食物環境污染係華人鼻祖。

係果邊讀過幾年書已經覺得台灣好廢
交通廢
人廢
城市規劃廢

打機就費事講

現實中既台灣人，尤其後生果批，井底得黎又玻璃

到底點教先可以教到一批咁既人出黎

香港咪一樣多狗公，多公廁

同台灣比?

台狗不嬲井底得好緊要
個世界得佢地自己咁

佢地d英文先難頂
G可以讀做豬

台灣仔好on9就真
例：個台妹俾交驚捉轉線違法，人地都已經不爽，個交警仲要見人靚用人電話加人話想識人，結果俾人投訴
例2:上討論區講劇情可以嘈架嘈到話要告人

投你老母票咩

有啲香港人讀「之」

唔好意思，我好廢，用九方

有冇聽過台灣人讀David 同mavis？

試過去旅行扔廁紙落屎塔，跟住塞撚左

香港=東南亞地區

你用九方入面既拼音輸入方式都唔駛咁大聲講出黎

台灣人自己都咁講

連登仔又要炒車

佢地係可以接受到自己自私，但接受唔到人地自私

識左一兩日就係佢地角度就應該=好friend , d 野隨便拎人地既黎用，人地入lab先到都應該幫自己開埋機

好似話加到一蚊

點解你咁肯定我用拼音？

留意開FB同YOUTUBE發覺啲台灣人啲思維好奇怪
其中一樣就係佢地幾重視其他地方既人對佢地既睇法
由其"老外",一條關於老外既片好易上萬甚至十萬,百萬
香港相反WFC

我都係建議你討論番本來個topic / 深潛好過啦

有D野無謂要畫公仔畫出腸

5毛唔係5毫

佢地渴求國際關注,但事實上都係"do you mean Thailand ?"

我唔反對佢地做attention seeker , 不過可唔可以係做出一d 有意義既contribution 黎引起外面既attention? 而唔係呢d "老外點撚樣睇台灣人/台灣乜乜乜" 呢d 專引自己台灣人clickbait 既垃圾

呢d 野睇得多只會令自己退化

真係Zhen 正係zheng 打zhen係唔會出正架喎

好彩我識既台妹都正常既
不過有啲會鐘意傷春悲秋咁話ex有新女 自己仲其實掛住ex 咁樣

講唔撚掂，叫人走，咪撚咁小朋友喇

咁你解釋下點解正正會變真真,你唔會話我聽係筆劃似掛?

識過兩個台灣ex 喺真好濫 有仔照傾收兵 又花心 好彩呃佢喺窮撚飛咗我

補充個樣 啲男嘅又要威又要怕事
face to face man talk會話唔關我事啊 做咩揾我 只會做小動作 但面對面就射膊縮沙 連台仔frd都話台仔淨喺識做呢啲廿幾歲都唔化

你識唔識九方架，DLLM，浪費我時間屌鳩你

想話人打拼音又要識唔曬 仲拗

台妹世界第一

你講得岩

但係你要我用真代替正,仲要連續錯兩次,我好好奇點樣做到出黎

唔好話我聽佢唔識打正,所以打完"真"再聯想字出"正",呢個笑話唔好笑

真 仲衰過港女 覺得每樣嘢你唔就佢就你自私你仆街 但從來唔會就人

台妹扮長情好叻架 收兵高招過香港

我唔介意你屌鳩我,你合理解釋到又怕咩比你屌呢?

反正大家當學野

宜家反而係你講唔撚掂叫我走喎

人就係咁架啦，你唔鍾意咪自閉打飛機囉
亞洲人係比較虛偽同自大，除此以外全世界人都一鳩樣
利申：只維持必要限度既人際關係

得喇得喇

解釋下啦,唔好講埋D廢話

反正我唔怕係呢件事上柒左,當學野
自己拼音無你地由細學拼音學到大咁撚勁呀係咪?

比人飛就比人飛啦咁撚多嗲

台妹濫交唔係第一日既事

台咩撚野灣呀
中華民國呀

可能抆屎個part講得有少少牽強，所以下面會列點說明

1. 好撚自大，覺得台灣係no.1，香港中國都要行埋一邊。台灣人講英文就好好（其實好撚難聽），跟住就笑d中國人英文差，其實佢地只係識多幾隻字
2. 無禮貌，講緊係無基本既禮儀（例如自己係宿舍好撚嘈比隔離投訴會話隔離有問題 ）
3. 濫到一個點，有男女朋友都唔識避忌去同其他異性玩得好埋（你會睇得出唔係普通朋友既交往）依樣野唔係淨係台妹先做而係台仔都會，連對伴侶既基本尊重都無同生蕃有咩分別

結論係d人成日吹捧台灣好好人好好，其實只係高估左佢地，根本佢地最多都係好香港少少

想學野就稱俾錢買個九方用下喇，on9仔

投你老毋票

我勸你都係算啦 比哂位同機會你解釋 我都唔介意自己柒啦 你都仲要係度兜圈

如果加句"on9仔" 會令你好過d 既話,我唔介意係呢個post 比你定位做on9仔喎

不過下次講唔掂/唔想講就唔好隨隨便便叫人走啦,OK?

1. 佢地係好prefer american accent (正如我地對british accent 一樣),仲有abt cbt 唔少回流人士,流利係好正常

2. 呢個就見人見智,多數佢地覺得同你認識左就開始無乜禮貌,相反係唔識/遊客就幾好禮貌

3.有時其實係香港人太保守,不過濫到台灣咁就肯定接受唔到

所以之前我講fireman佢地話錯啊應該係fireworker，可能因為佢地同我熟先咁講掛，不過一口咬定係錯真係好on9

台灣人係無乜世界觀

繁體支那

咁佢地對英文既接觸面大多數都係得美式，同我地英美都有接觸比較起上黎係單一s

不過佢地個世界觀窄呢樣野係改唔到，接收既資訊大部分都係黎自美日，其他地方佢地係冇乜idea

幾撚好笑，上面邊個叫我深潛呀，係咪去台灣讀書讀到成個傻西咁呀？

我叫你深潛係比緊位你落台咋傻仔,可以醒未?

雖然係台灣讀書係幾tragic, 但未至於讀到變傻西係度盲目兜圈囉

咁到底你肯解釋未? 不過你肯定會繼續叉開話題跟住人身攻擊我啦係咪?

我係你就深潛啦,你真係好撚煩

又唔係討論正題,只係識響度針鳩住我

Show Blocked User - 牛排依家野

以前未到外國讀書真係覺得台灣人好正，點知佢地真係幾垃圾，反而去外國讀書既中國人仲識尊重，又唔會特登話香港係中國。台灣人就串你唔見護照要到中國領事館

所以去到外國讀書後就覺得中國衰個班係共產黨同班無知既蝗，但台灣真係十個有八個都on9

唉，自已on9左，就話人針對你，又話自已俾人攻擊，真係求仁得仁，自已既on9，一定會反映係自已既生活裡面，好自為之諗下喇，巴打

咁人地靚 會全身微整 會修覆 只要無性病
咁其實都好

女朋友我都算，老婆一世架你都可以咁求其

正如你要揀著一世既衫你都唔會揀件十幾手既啦

台灣有唔少東南亞留學生/workers，但台灣班local 同佢地比真係好撚似井底之蛙,又冇料

仲要睇唔起人過黎留學/打工，真係冇撚得救

繁體字支那

係外國
接觸到既台灣人都係無撚腦
醒又唔夠香港人支那人醒
淨係識扑野 同我屋企隻狗一樣
英文好多都好撚廢 講到講唔到
相比香港支那 真係可以用垃圾黎形容台狗

台狗唔該唔好再有錯覺覺得自己比蝗優秀

去得外國個班中國人整體都正常過台灣人好多
台灣人去外國讀書同唔去個d係無分別，都係咁既質素

認真年輕人黎講真係蝗仲好過台

所有亞洲女人都係公廁啦，去澳洲working holiday 果時有馬拉妹、韓妹、台妹三個、有四條亞洲仔，坐左半年有一班歐洲仔同我地一齊住，第一日黎到啲女祟洋祟到眼晴得班鬼仔 ，有一個台妹仲同個英國鬼仔夜媽媽去個田到打野戰 ，總而言之都係公廁架啦，個台妹係同條仔一齊去澳洲既，最後條鬼條食完暢，條女條仔知道後好嬲同佢分手